有冇人女朋友諗野極負面 極容易發脾氣

我女朋友諗咩野都係極負面 ，諗野好極端，唔會有中間，唔係好既野，就一定係壞既野，成日覺得人地話緊佢，得罪到佢，我試過同佢一齊聽個sales講野，句說話我覺得完全冇問題，冇任何特別含意同立場，但佢就覺得人地串緊佢，對所有言語都好敏感，成日覺得人地既說話有特別意思，搞到自己成日發脾氣 唔開心 我真係覺得好煩，成日完全唔知咩事就得罪到佢，同埋成日幻想人地會對佢唔好，覺得自己既生活好慘，其實根本件事冇發生到，係佢自己諗到咁差，之後就自己唔開心同發脾氣，有冇過來人可以分享下點解決

你女朋友應該係好自卑既人
所以先成日咁亂諗野
我覺得你可以試下事無大小都間唔中讚下佢
幫佢建立返啲自信 唔好成日話佢踩佢搵人同佢比較

同埋多啲帶佢去戶外行下 佢唔想都逼佢去一齊去行下
曬下太陽唔好諗咁多野
個人會開心啲

利伸：我同你女朋友同類人